點解TVB同班偽人咁囂張？因為你哋從來冇認真抵制過佢哋

話以後唔睇TVB新聞，去睇倚天屠龍記同愛回家。

之前話唔睇曾志偉啲戲，一出啲垃圾賀歲片，有人去睇。出咗一念無明，個個爭住入場。

要做，就要做到足。你可能會話香港抵制冇用，佢哋仲有大陸市場。

但係我哋要做嘅，唔係令佢冇飯開（冇可能），而係透過票房、收視點撃，同佢哋講：

你冇資格代表香港人！

你冇資格代表香港人！梁家輝！

你冇資格代表香港人！譚詠麟！

你冇資格代表香港人！陳百祥！鍾鎮濤！劉美君！

我哋要用行動你哋冇資格代表香港人

風林火山？所有你哋有份嘅嘢，我唔會睇！

你哋冇資格代表香港人！

要永遠記得罷睇 唔好三分鐘熱度

下次有事佢哋又彈出嚟！

一念無明係咪都要抵制？

睇一念無明有咩問題？

你唔比人support個導演？

如果抵制一個親共藝人
而令到另一個支持年輕人ge導演/一班唔想上大陸發展ge幕後無飯開
值得咩？

香港人個$600萬衆籌，有幾多係中資打工賺返黎？

：我要睇TVB劇集嚟撐某個演員

TVB: 多謝哂全港市民支持！下一單新聞，示威者暴力......

之前有個page又話抵制廣告，傾傾吓又冇左件事

影視台班畜生日日開post推post維穩

如果你做本土，你自然會識擇演員

就算今次唔識衰咗，下次都學識啦

因為做親呢啲 永遠三分鍾熱度

推

想整死tvb好多方法

股票沽空

入廠扮觀眾示威

敢請教一下

Ali係咪應該要即刻辭職而明志？

食飯見TVB loop升旗禮就想嘔

年年都播升旗啦

我等緊抵制呀 冇睇tvb十世
要港豬跟 唔該重點先 唔好一次過幾十間
推3間出黎 乃共 賣廣告 網民能有效抵制
華星已成過街老鼠
推！！

你啲做法有幾多人做到呀

你收皮喇 你一定係做呢行啦啦

不斷loop D高官同垃圾 同佢講 加油努力 香港少部分人點點點

你唔好轉台睇啦 我食完飯即走

唔好下下收皮前收皮後
大家同路人
以禮相待
互相尊重不分化

本人只係一直有研究開香港電影啫
個人興趣

票房同收視率抵制，已經可以俾廣告商知道發生乜事。
本地廣告商唔會理你個戲子有冇大陸市場

我咪講咗本土導演casting可以唔同囉

TVB冇人睇 你個演員咪一樣有糧出

出event代言就睇人氣

你9唔搭8 好難唔叫你收皮

咁我道歉

唔好畀自己變成藍絲

啱啊 死廢老

連登影視台娛樂台班無原則PK
日撚日開埋晒啲cctvb垃圾post
咩丹丹敏敏香港小姐愛回家東張西望八個香港

全撚部無骨氣

係 之前睇都冇問題

出哂事仲睇

叫香港人抵制

求吓你哋唔好再睇

算吧啦 連登講抵制
麥當勞出一個滋味蝦堡
啲人咪又係仆街咁仆到去食

屌你老母

up

從來唔睇tbb
從來唔食個堆藝人開既餐廳同衫鋪

支持抵制紅底電台，偽人，公司。唔好忘想拎到紅底好處之後又得到黃底人士支持

［向三毛五毛學習，分化藍絲第三集］每次活動後鼓吹失敗主義，用活動手法差異分化群眾，零晨留言引人互屌

而家有乜產品係CCTVB藝人代言？

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

今日都仲要推仲要睇

無睇了，不過今日聽人講開愛回家
話扮avengers，我上網睇到條預告

抄到十足咼

搵Marvel問下有無拎到版權？？

真

打手